覺唔覺得"交租"呢樣野真係好on9?

根本自地球出現以黎已經有土地
關地產商咩事

係T.T

因為弱肉強食
好似樓主呢種廢柴 霸唔到地盤
仲有得生存交租都算係咁
比著以前係大自然
死撚左啦

唔洗交租會大獲
建議你讀下有關private property rights

自地球出現以黎已經有既土地：

比港豬住既樓：

咁你話關唔關發展商事？

啱呀
所以瞓街係唔洗交租架

左膠講既「居住權」就係唔需要任何付出就有得住

岩阿 我平時訓老麥 無人問過我拎租金
仲有音樂叫我起身

仲可以無敵維港景, 天人合一

左膠成功爭取到居住權

我冇同意過佢地改變土地喎

唔洗交租會天下大亂嫁，社會生產會停，因為鍾意射波就射波

問題係有人搶晒d擁有權

經理有無morning call?

讀左高中未？

我可以係條街起屋？

其實你去西貢訓山頭 / CAMP (無改變土地)

係無人理你

我拎住隻咖啡杯 叫佢斟就斟
不知幾聽話

咁點解訓街要俾人趕俾人洗地噴藥

其實你可以唔交租架

一於做租霸

其實好多人都做緊,

業主黎收租, 你一於屌柒佢話交租係ON

土地係地球出現已有！

條友應該係地產商打手

文盲?

叫你訓山頭 / CAMP SITE

霸到地就得架啦
新界好多山墳都係就咁起無申請架

瞓街唔使交

逆權侵佔返D地都得架其實

駛撚交租咩

你叫班奸商去訓啦

其實訓邊都唔駛交

去租間屋, 業主黎收租你屌柒佢, 話交租係ON

大把人做緊租霸唔交租, 白住啦

好出奇咩?

on9得過窮？

你話要訓地球出現時既土地, 你又唔同意改變土地嘛

咁你唔訓山訓乜?

咁點解你唔訓效野公園山入面？
點解你唔訓非洲？
果度就係你講既地球自然土地

係，仲要破壞全屋電器，鑽穿啲牆

咁先係反地產霸權嘛！

左膠得個講字, 唔撚去做租霸

膽少如鼠

係膽小如鼠

少相對多

大相對小

膽大定膽多？

你條撚樣蠢撚到死唔好做香港人

又話租樓日日賺既

如果全香港大規模出現租霸呢？

你講得好有道理！

好多事同制度都好on9。

有冇足夠武力？如有，打d地返黎，可以唔使交租。冇，你自然會比有武力o既制度控制。過去幾千年都係咁。

你口中既地產奸商可以訓山頂,山頭就留俾你訓

因為你冇錢買地先人地敢租俾你地

幾多歲

有反社會人格

下一篇
覺唔覺得「交水費」呢樣嘢好on9?

覺唔覺得加租呢樣嘢真係好戇鳩？

業主嘅成本有上升過咩？

因為弱肉強食，你係社會上嘅弱者，所以要通過俾錢強去換取居住權。

係幾on9，但on9在你唔租有其他人租

成本嘅定義係乜？生活成本同通脹掛釣，業主本身亦可能因家庭變化而要使多啲錢

真，已經鑽爛緊d牆

好多on9仔

咩瞓街 冇地產商你地冇屋住了 乜乜77

而家樓豬講緊土地擁有權 唔係講緊咩起屋

究竟憑咩話塊地係屬於佢地

就憑佢地早幾十年出世 自己圍個圈就話邊度邊度係我既

咁就要我地年輕一代 畀佢地咁樣禁住黎屈?

有人話咩 天下大亂了 唔洗做 乜乜77

土地業權係需要 但係d土應該係公家 畀政府搞 發展

唔應該係比財團屯積謀取暴利囉 明唔撚明

秒

正常人買左樓啦 交租真係on9

我從來都唔反對人做租霸

我真係唔係講笑

做租霸, 唔交租, 玩法律, 玩拖延

真係可以好快儲到錢

地租會唔會加?

同樣道理, 食野要比錢都 ON 9

咁你咪去山邊圍塊地囉

吵咩吵，土地係屬於政府嘅，係政府租俾地產商嘅，除咗聖約翰座堂

又係憤青
頭兩個回覆係屌撚中你啦
俾你係以前大自然生活死撚咗啦
依家只係用錢嚟代表力量
交租/消費係用你勞動力換生存空間
你係依家計錢嘅年代都冇錢
俾你係以前仲係猿人年代一樣因為冇勢力生存唔到

淨係用demand supply都足夠解釋點解要用勢力換生存空間
資源有限 供求過大 就要弱肉強食㗎啦
睇左膠嘢睇上腦定中二病呀？

樓豬小學畢業未？用錢買樓就唔可以收租賺錢？你講既問題係土地/資產增值稅

咁咪去到北斗之拳時代囉，暴力就係一切，
邊個 power 大就邊個話事

反社會人格系列
覺唔覺「法律」依樣嘢好on9？
覺唔覺「警察」依樣嘢好on9？
覺唔覺「xx要畀錢」依樣嘢好on9？
覺唔覺「學校」依樣嘢好on9？
覺唔覺「家長」依樣嘢好on9？
覺唔覺「討論」依樣嘢好on9？
覺唔覺「工作」依樣嘢好on9？
覺唔覺「生存」依樣嘢好on9？
覺唔覺「遊戲」依樣嘢好on9？
覺唔覺「結婚」依樣嘢好on9？
覺唔覺「情侶」依樣嘢好on9？
基本上係字典出現過嘅嘢都可以好on9
佢地就係面對唔到社會定下落嚟嘅規矩
而又冇能力去號召力量去推翻
唯有係到發洩，為求扭曲社會規矩去合理化自己嘅失敗，得到心靈慰藉
覺唔覺「噉樣圍爐發洩」依樣嘢好on9？

好多打手幫地產商護航

可以但土地係你既又係我既
唔係你既又唔係我既
你張床我瞓得

唉

到時樓主就會問 覺唔覺「暴力」好on9 㗎啦
佢根本只係接受唔到社會規矩
我明社會有嘢要改變，但唔係係到鳩噏囉
所以我一直都覺得香港人廢，就係好多反社會人格，但冇人出嚟搞反社會嘅行動個喎，呀，奇撚怪怪個喎
蘇聯共產都識出嚟搞革命啦，佢地都係反社會人格，但佢地號召到力量，之後佢地係改變社會規矩，而樓主依類人係只係出嚟圍爐取爐，依樣嘢我真係睇唔起

我係護航嘅話 你心理係咪會富足咗好多呢
係嘅話我都會好開心
起碼我做到一樣好事，畀到人自我感覺良好

或者我拆咗佢都得
大家鬥勢力大
而依家佢地就會覺得要法律要警察
而要法律要警察就要定對錯 而對錯就係來自擁有權
講到尾一要有規矩 就自然回歸返原點

唔好天真覺得人類搞咗幾千年演化嘅社會規矩
你地班盲毛可以諗到個好有見地嘅新規矩出嚟取代
連冇法執行嘅共產主義思想都諗過，你同我講做租霸同瞓街唔洗錢
我唔介意係幫地產商護航呀 起碼依個係比你地啲想法更合理

系=.=

試下司法覆核